[代問]個女仔肯做晒女朋友做嘅嘢，但唯獨拒絕做佢女朋友，算唔算溝到手

我朋友同個女仔已經維持咗呢段關係三四個月
個女仔肯同佢做足晒情侶會做嘅嘢
包括慶祝情人節，睇戲，見家長，親熱等等
唯獨就係拒絕做佢女朋友
咁算唔算溝到手

佢哋而家算係咩關係

(代問)

派帽孖寶

扑埋？

有

咁咪夠囉

屌咁仲想點

扑咗就算啦 做女朋友都係為左扑佢姐

因為個女仔有男朋友

confirm冇

兩個人我都識，好想拉埋佢哋

怕有段關係無身無自由患得患失掛

或者根本唔上心

即係唔係好鍾意佢但係又好想有戀愛既感覺，如果之後有佢都鍾意既人溝佢就會同呢個bye bye

騎牛揾馬

唔想負責任唔想守承諾啫

冇撚錯而家我情況同你一撚 樣btw 樓主果個唔知係咪同我同一個來 ？

同佢哋傾過真係似係咁
仲有冇得救

好朋友既關係

屌完咪算 呢啲mk妹養唔熟 拍到都遲早帽

幾多人千辛萬苦，就係為咗做到呢個境界

唔係男女朋友見咩家長？

岩呀agger清